我會唔會係諗到黃色經濟圈終極發展？

岩先起身突然好有感動我地係唔係應該要將黃色經濟圈概念傳揚到外國？成為一條國際戰線

不為金錢 不畏強權 為自由民主公義 為服務當地市民而創業既店主先係我地最值得尊重既人

其實我地有好多既同路人係外國 我地是否應該建立一個更大既規模 比外國例如台灣日本澳洲既店舖都參與其中 之後製造一個更大版圖既黃色經濟圈？仲可以有宣傳之用呢～

光復香港
時代革命

要制造一個不分國界既黃色經濟區

終極黃色經濟圈係要自己人賺好多錢，多到要開連鎖店，甚至有商場等等

正確 只係覺得個概念地區限制左係香港 將概念發大到全球成為一個新既市場都係一個好方法同埋有更多外來資金流入

黃金呀

全球罷買罷食真係work，我聽到好多外國朋友話要罷玩暴雪，仲問我有咩野可以罷買

第一站可以先試輸出台灣

諗得過！

一路覺得黃色經濟圈只係本土野
但諗落又好似真係可以再發大

由經濟學角度分析 其實人係最大資產 越多人搵既錢越多越快

況且共產主義同資本主義一向都係意識形態爭戰 唯有輸出革命更多人認同我地既理念先會贏

黃色經濟圈，即是民主經濟圈

建立到一個大既利益團體
到時我都就算有咩情況
我地都有資源去做
就唔洗怕阿爺斷水斷糧
做好呢部份
然後擴大影響力去自給自足
最好從供應商果面做好開始
農業呢部分係最難 但唔好唔記得
我地可以同台灣合作確保源頭唔係深圳河以北

全球抵制支貨

Push

翻shift,射波都得嫁
樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

有一日我一日正餐都幫襯黃店
好感動
覺得自己不是零

感動到啲咩
不如在商言商
香港商人一定會掂到外國貨

黃金經濟圈

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

個人覺得最終係要各區形成黃色經濟據點
甚至演化成下舖上居類城寨系統
有自己保安部隊，成個城寨嘅商店多樣化
重拾返老香港嗰種鄰舍守望相助精神

組建團結公會